利物浦=耶穌

本身諗住用實力打敗黑哨 mma足球拯救球盲
點知一直以黎被逼害 決賽期間犧牲沙拿嘅神蹟向世人展現皇馬嘅邪惡 比賽末段更被門徒卡列斯出賣
最終球證吹完場雞宣告利物浦嘅死亡

期待救世主嘅復活

利物浦=麥當勞呀

你地迫害沙拿嘅說話 救主係會原諒